有冇人因為呢次運動已經同屋企人斷絕關係？

我識有個已經同屋企人絕交4個月，明明whatsapp仍上線，但佢屋企人一個都無搵佢，就黎冬至，佢就快捱唔到

有無諗過和好？

冇聯絡好難和好

10 月開始同屋企斷聯，而家活得幾好
呢啲無良知又有廢老廢中藍絲嘅屋企和唔和好都罷
反正咁大個人係要學下獨立
家用都慳返拎黎同朋友夾租仲好

值得鼓勵

咁你咪取佢做屋企人囉